［中國夢號］衞生署：4日內對船上1800名員工做測試，全部陰性可以全部走人

另外據說所有同確診者接觸過既船員都係陰性，同埋已過14日

北京出現三次檢查陰性但罹新冠病毒患者

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推依個

香港檢疫廢過日本
全部陰性
人地一架包機500人都檢到8個
遊輪5000人就60個
都係1%多D
而香港係檢到0%